建議將狗仔既相同部份資料貼係佢屋企附近既連儂牆

狗仔最驚就係呢樣野
唔係既話之前點會成隊落黎做撕紙狗
詳情搵老豆搵仔拎資料

一開始都見有人貼犬大頭照，但之後就停咗

呢樣要繼續做 貼到佢唔敢出街

push

推

可能少人整圖
一整應該遍地開花

早幾日做v手勢條7頭呢

Fine i will do it myself